醒未？ 說好的勇武和理 take turn 加 set deadline?

冇大台唔等於冇策略！

依家成盆散沙咁，出師冇名，死衝送頭。
和理非又和平唔到。

Take turn 得唔得，一個星期和平，和平唔聽先衝，放盡咁衝都有道理，定埋策略，放火都唔割蓆，好過依家咁損兵折將！

我覺得係啲勇武俾鬼迷晒

推